光之美少女最新作 反派向主角求救 得到史無前例既答覆

原文:

反派求救
粉紅色隻野拉比林問主角
我知道你好善良,但係救左條友又會同佢地有衝突
主角話其實佢唔想救

拉比林立即勁高興話 咁就唔好救,根本冇義務去救人
如果邊鳩個走出黎屌柒主角,會一拳打撚死佢

之後成班勁開心

後面反派又再一次求救
主角立即嘴炮佢,話幫完佢只係比佢利用

開完大技打柒左個反派之後,個反派比其他反派吸收左
成班o哂嘴

好點暗
個主角唔幫人
人地可能真係想改邪歸正
諗起反共班人，成日一碌鳩打一船人
光之美少女正正反映左香港社會問題

講漏左少少
一開波成班仲要係到扮sad
之後一決定唔幫手,立即勁開心
詳細睇返最新個套光之美少女 第42集

唔講利弊
光之美少女應該係提倡好正面既價值觀
可能佢想教人唔好比人利用個善心
但係咁樣教人猜忌其他人唔係幾好

大個女要知人間險惡

如果唔係會比支那人害死

信支那人會改邪歸正？

正常智商睬你都傻
放下屠刀立地成佛係仆街壞人度出嚟架
除惡務盡呀

大佬，救果個反派要被寄生喎
佢仲唔肯保証以後唔做壞事喎
如果你哋有日個肚生寄生蟲
會唔會唔想殺生保留D寄生蟲

主角立即嘴炮佢
屌鳩佢

救人救到要俾人寄生仲恐怖囉

睇唔明...

暗示滅支共唔可以手軟

咁似幪面超人ex aid

睇個反派個樣都唔似真心會改過

日本動畫右翼化嘅開端

喺哩種有你冇我嘅動漫世界入面 大愛根本係on9

你現實世界除過啲咩惡講到咁大

反派係男黎
做唔到百合營業妨礙主角唔救好正路

啱啱睇番42集，其實佢要救個反派就要俾佢入去佢身體＝變番以前有病咁，到時真係連自己都做唔到Cure Grace，唔想救都好正常
（不過正路子供向嘢都係救反派，反派再改邪歸正，可能編劇都覺得已經玩爛左呢種發展）

現實世界可以放光波咩？
而家講緊古仔嘅世界觀就係要打爆晒班病魔呀！

可能主角睇過前輩套クズのララバイ

配合返主角cv隻癲雞
你估個個主角都好似star twinkle precure個主角咁善良咩

悠木碧